幾時會掘到金刀同玉壐

通常全國都天災又民不聊生個陣
仲有個真龍天子出黎反抗

距離不遠了

就算掘到

應該都係用簡體字寫著老習個名